[集思廣益] 釋放被捕義士訴求可行方案

政府現時絕對無可能無條件釋放被捕義士，呢一點大家都知道。
提議所有因反送中運動被捕義士仍須判刑，但鑒於大部份被捕義士為年輕人，政府雖承諾絕不